[I/A] Linqs Ringsリンクスリングス(2) - 4v4即時對戰 3分鐘領地佔領！簡單版Splatoon玩法

官方網站 :
公式Twitter :
公式YouTube:

- 遊戲宣傳片

- 遊戲簡介
Sumzap 近日宣佈旗下對戰手機遊戲《LINQS RINGS》(リンクスリングス) 即將於 5 月 30 日登上 iOS / Android 平台與玩家見面了！還未事前登錄的玩家不要錯過了！

《Linqs Rings》為一款支援最多 4 vs 4 協力對戰，讓玩家們可以與朋友一起協力合作，共同組隊在關卡上與敵方展開領地爭奪的領地佔領型動作遊戲。而且在遊戲中，除了會提供多達 15 隻以上有著力量型／速度型／技術支援型等不同定位的角色讓玩家們選擇之外，還有多達 50 種以上各種武器裝備讓玩家們來自訂使用，也讓遊戲的人物養成與戰略性更加豐富多變。

《LINQS RINGS》是一隻實時協力 4 VS 4 對戰手機遊戲，玩法與《漆彈大作戰》類似。本作主打以輕鬆簡單的操作，戰略多變刺激，遊戲分為紅、藍兩隊，玩家需要一邊打倒敵方隊伍，一邊搶奪對手陣地，在限時3分鐘內獲得領地較多一方為勝。玩家需在對戰地圖四處擴張領地時，同時會消耗身上能源，需要佔領對戰場上的「塔」來補充能源和生命值、擊敗對手佔領據點，奪取最大面積的陣地獲得勝利。

【參演聲優】
五十嵐裕美、和氣あず未、沢城千春、野上翔、ゴー☆ジャス 等

- 試玩影片

- 角色技能
技術型

力量型

速度型

首抽方法
設定 > 初期化 > LOOP (30秒一次)
有3-4把4星/有2把相同都可以開
力量型 > 金劍/紫斧
速度型 > 紅天牙
技術型 > 愛弓/雙杖

Altema角色排名
力量型(1.兔仔 2.貓女 3.鎖鏈 4.男主 5. 獅子)

速度型(1.女主 2.最速之男 3.醉拳 4.公主 5.波動拳)

技術型(1.人偶 2.記者 3.DJ 4.貓姬 5.2500)

力量型 推薦 兔仔/鎖鏈
速度型 推薦 女主/醉拳
技術型 推薦 DJ/人偶

AppMedia武器評價

Q & A
武技點升lv ?
食3*以上武器

金幣有咩用？
買角色
買經書升人物
抽武升武器（好似抵過用黎買樹枝升武器）

彩卷留黎抽定買角色好？
買完一隻岩用就抽武

18萬角係咪用石買好D ?
Yes. 錢留黎抽肥升lv
18萬夠抽18次cheap雞10抽
180把武器 勁多經
18萬亦都夠買150本細書升人物
買樹枝=伏 樹枝都唔夠2星武多經

800石只夠抽1次10抽

重覆武器有咩用 ?
重覆武可以用黎突破
每突破一次+5lv等級上限 0突滿lv 80lv
即係4突會係100lv

0突食1把自己=1突
1突食1把自己=2突
2突食2把自己=3突
3突食2把自己=4突

佔地有咩技巧 ?
盡量圍圈佔 + 同隊友配合

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

留名

新post支持

唔好意思 開耐左小小
Post 1

發覺樓主都玩幾多game

評價網又改左排名

貼埋評價網條link啦

Altema角色排名

做咩最速之男排得高過醉拳

LM

啱啱上B1既新手留名

leave name

12lv b1
我13lv仲卡緊c1c2升升跌跌

證明兔仔真係好勁

我都係兔

我都係兔，c1狂輸中...有咩技巧參考下

得把天叢玩唔到兔仔

隊友在於一切

角色排名更新左
玩家公投廚角

兔已經算好升

c階果d 殺到開行架喎
好多都唔識玩

覺得自己晒左好多錢同彩卷買角色

我唔知係我d裝廢定咩 去到c3已經唔可以一下大秒人
技巧就係 要儲sp開大儲得快一定要畫得多d圈攞地，但條en有限好難一個人行曬，所以要睇下你d隊友行左去邊，每一行一半去畫圈攞地

另外為左令個圈攞到最多地，我通常靠邊邊行，行到得返一半氣就好行去準備收尾

仲有要睇下對面有冇畫緊圈，如果對面畫緊，你又係佢個圈附近，你就好去cut佢個圈，等佢冇地之餘又冇曬en又冇sp

我都係玩左4日，暫時得出呢d結論

進度唔係高既話 重玩好過
我拎哂解任同升階d卷去單抽武 炒撚哂
D資源又亂分配 索性重玩仲好

終於抽到4星弓
可以試吓玩技術型

街場冇乜人識斷尾

點會呢，通常對面都識斷尾

人地識,,我地個邊都冇乜人斷

羸一場千幾蚊 3.3場又多3000
一陣就十萬

其實點為之斷尾?

冇每日金錢取得上限呢個好

咩事。。。

同問，圍返埋個圈叫斷尾?

比人鎖左
你成日走場?
外掛?
課金退錢?

每曰25石抽都伏

做咩個個首抽網都停賣

首抽帳。。。 唉，算數

可能同樓上同case

生日快樂喎

首日10抽，3愛弓，第2日10抽，2愛弓，聽日黎多兩把就perfect

咁好彩

10000差唔多...

諗緊買幾多好
25可個抽要用課既卷
但身上仲有2800送既卷

25石*

點解咁講?

一定係買曬書

C排真係難打 想搵個識既一齊打

其實點解官方會知道邊d係首抽AC?

48520 C排一齊打

*4下話

唔好嚇我 D3都多4突
1突都冇既我情何以堪

首抽都唔知ban黎做咩
反正個個刷完先玩
又幫到人入坑

鎖鏈要點玩先高分?

a3屈機

Who?

日木仔

用男主上？

好似係
厚血 硬食你兔仔都得

用金劍？

聽日聽下佢有冇直播

Lm

依家見親人偶場場都最高分

順風好勁
逆風中等

有更新?

但佢唔係負責守點咩？
但都可以咁高分

樓主
3把神弓起手
場場都好易打到6000傷以上
岩岩打到7800
走位好就好勁，永遠企起大地mon外就無敵
見女主衝過黎之前，先讀走定佢既mon外面就得

人地mon外面

但通常幾多分？

六百幾到
始終要跟大隊抽水多
單走打兔仔就冇所謂

諗緊速度型主升女主定醉拳好

更新改勁角色
唔知勁佢冷卻時間改快幾多

有改到咩？

睇公告

佢淨係強化本身冇乜人用嗰啲角色

我既斷尾解讀係
對面畫大圈，喺佢畫過既位置到畫返自己色
咁佢畫到尾咪唔可以圍成一圈佔一整塊地。
尾段跑手搶地畫到一圈追返唔少分
所以尾段識斷跑手尾前後差好遠。

係咪初始用唔到？

正常 唔洗個個都用果幾隻

初初用唔到？

強化完都係用果幾隻架啦
除左幻影劍不嬲有人用

免費10抽 可起手？

RE

算唔算3件4星，但又有兩把弓

有無人推介課金買咩攻略

如果得3把既話 最好有2把相同

認真？

頭10抽最好4-5把4星 4把都OK 5把有d難度
如果得3把就睇下會唔會有2把以上相同 有既話都可接受

開左局先
仲有2日抽

B3都連到A3

呢度有冇朋友課左金？

算唔算靚首抽

都OK啦

半月卡同埋最平個pack
打算課小小抽25per day

樓主，下個post可以加返武器堆肥，用3星餵4星之前，可以用1把1星或2星去餵把3星先，from巴哈

公主廚撚到 成場壓住黎打
7十幾%
比佢兩招大反勝
無腦

招大唔扣ep先on9 最速之男都扣啦

範圍又勁大

佢淨係得招大

點樣強化先最抵？
二星/一星素材可直接比四星食
如果要拿三星餵四星的話
餵一把二星或是一星素材給三星 之後再給四星吃
效益是最高的

速度型黎講
女主 醉拳 公主你點排?

喊出黎
招技已經3lv
已經用左好多3星武

隻驚好似無乜人氣咁嘅

萬用最好女主
醉拳打手 唔洗升過d武器
公主等反cup 弱智

個個定位唔同
比我揀角色玩就
女主>公主>醉拳>幻影劍>露露>兔仔

twitter有4萬幾人 好高人氣啦
香港梗係冇人玩
廣告賣咩就玩咩

呢度黎講 今日出果隻七大罪好似仲多人玩

韓國大廠 出名作品
vs
不知名日廠 非賣肉角色

雖然類型唔同 但係人地戰鬥同演出好依隻野咁多 成本都冇得比

醉拳好似最正

試過公主用完SP之後見到有SP藥再爆多次SP

要更新

公主sp見到就嬲
追唔到
女主招大就痛痛地 但唔夠長

無把一樣是咪可以刷過?

我懷疑4個公主掛機到最後
等sp水
之後完場前反cuo都贏到
有冇人試？

利申冇錢2買公主

Yes

都幾難刷 抽左10次 次次都得一兩把唔同嘅4星

加油 30秒一次
應該好快刷到

大家一日打到幾多萬？

10萬

人物 武器升滿未？

麻麻地回合制

場場都有五百分唔過嘅仆街點玩呀

未 都係認真玩左3日 而家18lv
武器每lv加得少 又會食3星升技 慢慢黎

想快d出新人/武器
但應該同依家果d差唔多

睇巴哈見到4星食3星武之前比3星食2星先 會多好多經

係呀 前幾頁都有講

點樣強化先最抵？
二星武器/一星素材可直接比四星食
如果要拿三星餵四星的話
餵一把二星或是一星素材給三星 之後再給四星吃
效益是最高的

二星素材食一把二星武器先比4星食 會多過
4星就咁食一把二星素材+一把二星武器

全部鳩食中曬伏

C3/B1有冇巴打一齊打

係咪已完 前日引繼set左
岩岩睇返個引繼有效好似得24小時

確定冇打錯?
如果真係過左24小時就應該冇啦

點樣可以快啲刷首抽 ？

我有幾個抽左免費30+20AC你要唔要?
都至少8 5星+相同武

點30秒一次

好阿
有無弓

我抽唔到弓 呢個要唔要

第一版有講

迫你玩死一隻英 如果唔想跌rank

大家main d咩

慢慢升

玩玩下就有錢升第隻

大grade 唔會跌
升到B1/A1 可以尻玩

a區個個都雙排4排
見4排即走

岩呀 尤其冇每日打錢上限
想打幾多就幾多
打完可以買經書升人

之前用鎖鍊上B牌 發現好多都升錯
開左新ac用露露配杖單排上番B
見你地呢排無人開房

唔識玩比人屠果班棄曬
隻驚pvp 但課長優勢唔大

露露點玩先高分

露露行氣多 盡量跑路佔
但同人要保持距離
有人好遠黎就放人偶同普攻
打走人就再去佔其他
總之無得埋身 埋到就死硬
要識搵隊友幫拖

lm

有無人課過
如果抽野係咪會用左有償先

未有必要課住
正常係

吹水型兔仔上到B3啦 但見有個兔巴17 rank 就A1左 我17就18先岩岩上B3

而家個個識玩點同

我重玩了

想刷咩起手

個AC之前刷落
紅天牙2突
金劍1突
紫斧1突
愛弓0突

請問開唔開好？

應該可以更好

全部基本上都係1,2把4星

刷2把相同+是但一把4星啦
如果都係冇 就是但3把4星

4把4星但係冇一樣開唔開得過？

同想問下隻驚係點引繼？冇得綁ac？

可以

設定右邊

但係得24小時？

有google揀

如果玩兔咁樣開好唔好？

go

咁我想問d4星武器係唔係食左佢？跟住相同個把斧用黎突破？

4星hold住先
同埋可以做副武(食被動同1/3數值)

4星做咩食

4星留番先啦 相同可以突 唔用可以升技

露露用弓好定杖好

但係唔係要食先升到技架咩？

武技點升lv ?
食3*或以上武器

好似金杖

40抽4 4星

每次都係得保底?

幻影劍招技加75%攻 兼加攻速

係

但有冇相同先?

依家會唔會勁過鎖鏈

而家身上有11件4星
拳比較多 (放雷網個隻拳)
但玩開沖斧

果40抽突唔突到把斧?

以前抽到
40抽抽唔到

屌迫我課

我個3200石呀

BTW會用左送既石先

絕對係
正式宜佈係新廚角
不過招技cd都幾耐下 用完復活 打下條都未回完

衝埋去斬 可以斬到2-3輪普攻

a2

係咪勁到咁

依家波動拳都好似好用左

可能用兩招遠攻抽水會幾勁
冇資源試

我冇用拳套 照用紅天牙 都幾好打
唔夠打用波動拳拉住打

可惜佢體質差 一樣比兔仔秒
而且係打手定位 所以難出場
利用佢特性 就係遠攻抽水

我想問幾點重置免費抽？

11

11PM

2300

今朝又重新玩過 刷到六把先開波

4星多你都係用1把 後備加得好少
冇必要刷咁耐

agree
玩得爽就夠

利申 40抽完好撚唔爽

因為第一次哂左好多料 所以重玩
佢金劍 兩把 金杖兩把 其他兩樣
就開波 本身想玩速的
都係刷左一個鐘到

今日第二十抽又中金劍

想課金抽野 課咩最抵?

600幾蚊個個
但洗唔晒既200幾都ok

抽埋第三日先課

即係就咁買彩卷?

無咩野要買
半月卡
同埋最平個個30幾蚊定60幾蚊個pack 唔記得
之後都係抽下野咁

但我想即刻抽

60幾蚊好似包5張卷定3張 唔記得
咁咪買下655蚊

隻驚都唔知賺唔賺到錢
出新角又係錢買 最多限時用石買
新武又未必啱 出時裝我就課啦

角色都可以用錢買真係幾好
仲要錢肯打就有
當你一日打到6萬 3日就已經買到最貴既角色

不過升lv要應該要30萬

岩岩1lv波動拳40lv紅天牙打左8000傷

我係咪可以開局？

可以啦 D斧頭幾鐘意你
差完電先開始玩啦

⼁乛⼀⼀⼀
見到d3百幾真係燥

邊隻係幻影劍？

有咁勁咩？ 好似勁過醉拳？

男主

第二日十抽

點解你地咁好彩

玩到而家個acc錯左
紅天牙3突 20lv
天叢2突 強1把 90lv
金劍0突 80lv

點解錯左？

因為想2/3突個個係金劍 我main兔仔

隻game咁既畫面係咪好食電？

我覺得都算正常 唔算太食
可能我校左最慳電

想問下 邊個位係買經書升人物

用錢抽武，30連冇4星

無一把岩用。。。

正常架
錢最好買書升角色
就算抽野都係抽d 2-3肥料

有5把就算啦
我抽左幾百次都冇次係有5把

主頁>右邊Sale>左邊有隻貓姬果個

好彩都係30連啫。。。
角色其實有冇必要買晒？

30000好快賺得返
買一隻你想玩既角色先 因為都有排升
就算買晒咁多隻都升唔切

諗緊兔仔定ルル
2隻都幾鍾意

有冇咩意見

你頭10抽抽到咩？

頭20抽，紫斧同紅天牙1突咗

應該係30抽，特別卷都抽咗10下

錢抽武只係類似其他game 友情抽
唔係以為會有8%呀

見到8%咁高，以為錢抽武都會唔差

兔仔可以用住紫斧先 其實金劍最好 但你0突
睇下之後再抽會唔會抽到多幾把金劍
人偶好似用金杖 但又係0突 睇下之後抽唔抽到

咁兔仔人偶邊隻op啲？

差唔多 睇你想玩近攻定遠攻
兔仔難搞d 但唔知之後會唔會erf

差唔多 睇你想玩近攻定遠攻
兔仔難搞d 但唔知之後會唔會Nerf

仲未出新角色排名

1lv男主17lv金劍打到8千幾

呢2個任咩意思？

組隊3連勝

我唔明點解D人一下秒我同埋係咪有DELAY 問題
有時同時開我死佢唔死
有時打到好炆

兔仔神早飛走左 未顯示得切
女主大技太近

之前玩響姬 個盾真係冇鬼用

另外比人斷大技先最慘

下面果個呢?

1. 組隊3連勝
2. 組隊贏1場

組隊贏一場

唔該晒
有冇人Carry贏一場?
34011

多D 香港人玩啦快D

有冇消息提過group chat function幾時開?
到時開左大家組隊唔洗咁煩

單抽卷係地係逐次抽定儲夠10張先10抽？

隻game如果有埋指令可以提d仆街隊友守下據點就好

又連輸

有冇人知道d icon代表邊個角色？
有幾個我睇唔出

岩岩課左10抽2彩 中金杖+紅天牙
本身想搏金劍 但唔中

依家紅天牙2突+多1把
神弓1突
金劍1突
紫斧1突
紅刀仔 愛弓 金杖0突

冇得玩男主 繼續玩返速度型角色

例如呢？

免仔 第三行第一個 鑽石 漢堡包 雪糕

fuck

兔仔唔係兔仔咩？
如果唔係就應該係隻game個吉祥物？
Loading都見到佢

第三行第一個係公主？
漢堡包同雪糕應該唔係角色黎

免仔第三行第二個

係喎 咁應該係隻game吉祥物

你岩
15個角 16個icon

但漢堡包同雪糕都唔係角色

街場連輸好正常 慣了

日本app store 好似排左幾日game 榜 第2

係咁輸玩黎唔知有咩意思咁

玩到咩Rank?

c1 c2 上上落落

證明你技術未夠
可能你殺人好多 分好高
但建基於其他玩家係弱智
最緊要最後1分鐘 前面兩分鐘都係行下街咁
人地留大殺完一波就可以反勝

我玩綠色CAP完人地 但其實人比人打死晒
我CAP完左邊右邊冇晒
去返右邊左邊又冇晒
玩到灰

3星武係咪都係素材比4星食

第一次玩到打和 但最尾贏左

角色 武器幾多lv?

Why fuck me

40抽4彩

c階姐係新手階級 \
升到b唔會跌到c
大家都新手
你有實力 絕對可以carry
一場入面0死 見人就殺好易

你果40抽總共幾多錢？

玩緊影相妹。 好多時都係你咁講最後一波被人滅團

40抽用左唔多錢
好多都係成就,送既同半月卡
應該200蚊以內(total課左300左右)

我課左600彩卷 都$130蚊

即係3星都係野食冇咩用

可以升武技呀

連續幾次中兩把4星劍,我想要弓呀

連續幾次中兩把4星弓,我想要劍呀

你班友點中3-4把4星,我幾次都係1-2

前2頁先有人中5把 但話冇把岩用

玩到B
但我一個都未解過

我覺得一場低過300都真係有問題

3連勝好難 你上到b都未解到難度應該仲高

3連應該D 果時解最易
好多電腦

btw佢應該係指自己組隊玩，唔係玩街場

因為我無組過隊
初時巴打都有開房玩

低過300真係好難 除非真係唔識玩
我用波動拳都輕易過千 仲要速度型排最尾

我試過好幾場 完場 2個隊友得300中...
上面2個打幾多都輸硬

巴哈睇到 已經有外掛
你地有冇遇過?

我自己未遇過 不過巴哈呢個都幾誇張

遇到真係灰

洗左2個鐘,終於中心心弓
之後儲石買人

10抽幾多把？

c3輸到就黎c1
都未贏到3勝

2把,一電網一心心弓
由佢啦,慢慢玩
BTW D副武位應該點做好

睇下一陣11點抽到咩

有冇巴打一齊組隊打？C2中

打一場？
咩No.?

90080
有冇人入？

諗住有時間就約一齊刷下上分

161133229907

玩一陣已經熱到傻

邊個係狐狸太太？

我

岩岩唔記得申請好友

黎多場？
我唔係好熟點打，打得衰得濟原諒我

食緊飯 今晚先
岩岩果場我都打得差

44827有冇人玩 c3

組隊會送幾多石？

冇留意到

開多次？

唉 幾日無玩

Why?

餵武個結論係唔係三星食一把二星 再4星食3星
一星直接俾4星食

唔方便成日問老豆拎黎玩

應該係

點樣強化先最抵？
二星武器/一星素材可直接比四星食
如果要拿三星餵四星的話
餵一把二星或是一星素材給三星 之後再給四星吃
效益是最高的

二星素材食一把二星武器先比4星食 會多過
4星就咁食一把二星素材+一把二星武器

打機要問過爸爸

THX

輸到2046

琴晚到而家
玩左十嫁場
仲係1勝緊
日任3勝都解唔到

邊個叫你老母終於安裝到

金劍兔

dllm由c3走到c1都未解到3勝

仲係問爸爸借機玩？

本身一開始無打算玩兔 見有兩把金劍

無錯我見佢有更新都係裝唔到

頭先同你同隊? 你係咪都係8隻字

咁黑仔

敵隊

c1
好熟悉既氣味
次撚次比d跑手最後開大反cup

唔撚解啦屌
20場都黎 輸左19場

玩唔玩？

32017

hi

lv1角

岩岩LAG左30秒都贏好彩

有無人組？c3想衝b1

C3

玩到1200分終於贏到

37263

你地玩

係
未決定好升邊隻

Near好熟面口

第二場做咩得200幾分

好彩一早簡左3隻想用 , 用落 lulu 勝率最高 , 所以比晒資源佢

邊位朋友係瘋狂？

有無場？

打左7千幾傷喎
唔係邊得你地有得跑圈

好多驚都有玩 , 撞到唔奇

咁又係

tg?

其實有幾多個80石可以拎？

潛陣水先

c 3!

頭先第1場應該輸街人 , 我1打2 打到佢地殘血
佢都可以直行直過唔撚幫我手

今晚做咩有咁多新面孔

個個應該bot黎
感覺上似

有冇場！

我一陣先玩

79921 等3分鍾

玩一場

有冇tg group？

冇左喎

37190 C3

升角重要

比人反cup

屌
通訊唔係幾好 好彩無事

又唔記得加你地好友

咩no.

有冇d朋友未同過我組隊？
想拎石

我未

未同過我組隊入46903

仲有冇?

-1

趺左個首飾 , lulu 必殺可以1野秒人

有冇c段場？

裝落副武到?

上左 B rank 會開 首飾欄

幻影劍加左攻用金劍技一下打1000

可惜我把金劍得1突

無金劍

有冇人玩下

終於碌上b1

幻影劍好高攻
我角色1lv金劍得19lv都打到成8600傷

真好

C rank?

yes

官方送兩隻廚角
良心公司

有無C3

08128 B團

c1得唔得架

第一次成隊街場隊友都過1千

喂三星裝喂到幾lv就可以喂比4星裝

食件2星變13

是但餵一把二星或一星素材比三星就得啦

唔洗狂喂?

食一把2星得啦

如果我淨係玩斧 好唔好喂曬d4星俾佢？

係
送果2隻仲勁過某d買

用緊炮塔女弓,升到50lv4星弓都係扣4x係咪拎錯武,拎緊心心弓

4星留住先啦

聽日就有4星卷

A d人個個都20lv 角色
我拎隻1lv 去玩比人一下秒

最低入場 15lv

跑狗都可以避開人
打手唔夠lv就唔夠打 冇得玩

你地d彩卷同金幣拎黎買咩多

彩卷抽武器/買角色
金幣買書升人

依家諗諗下都係留彩卷黎抽
唔係都唔知幾耐先抽到4星

新手lm
睇完頭post，啫係角色只需要買，抽既都係武器?

係呀
角色可以用彩卷/錢買

飾物 靠抽定打番黎

點解我金劍兔單挑有點差

可能角色lv/武器lv唔夠高?

呢啲卷係咪抽晒佢就ok?

冇咩特別用途

1場300分都冇DEL驚算啦

終於上B

咁快

細場我真係有時唔過300分

諗好升邊隻未

等埋今晚把4星先決定
睇下出金劍定紅天牙

我一突左紅天牙
下隻想玩醉拳

我迷失在c range遊戲

我試過連輸5場輸到燥 , 跟住又試過連贏十幾場

我係試過由c3 50定60連輸到c1 80
點解我會知? 因為連每日3勝都卡左係1勝

1212隻腳

輕鬆
不過有時隊友/自己雷會好火
一開始單挑死左好失節奏

想講分唔代表一切姐
你幫到隊友跑圈 / 令對方跑唔到都係致勝關鍵

一句講曬
愛弓 定神弓？

300都無真係覺得太少
唔跑圈都有

1開波隊友跑晒d 圈
我開左1邊塔 , 全場藍色
殺 8個人 , 1萬傷害
對面1出黎 就比我地秒 , 無機會比我跑圈
大比數7x%贏 , 我最尾得2定300分 , 我係咪要del 驚

再舉個例子 , 上次我1打1 , 之後對面黎多個打我 , 1打2
隊友直行直過 , 唔幫手 , 最尾隊友個分實高過我
咁係咪代表 佢幫到自己隊 , 咩都唔理狂跑 實多分架

大比數贏就認同
圈唔到地都正常GE

兩星武器係咪直接拎黎食？

咁個隊友都幾衰

有無人知點先有飾物

不過有時唔肯定係咪斷左線 變左電腦

10格開寶箱會出

好稀有

打打下就多架啦 , 呢隻驚肯玩基本上咩都有

所以我覺得殺人搶點都應該加多d分

殺人多少少都應該

之後會改 番個評分基準唔奇
d角色咁快都大修左

依兩日玩得幾順 可能個思路轉變左
一開始用兔仲係用跑狗個思維 搞到D塔 殺人 做得唔夠

攻擊就做返攻擊野
但又好少分

上到B 個個RANK20左右 得我15

贏左嘅 話之我0分

啲卷，十抽4彩箱

得閒理你幾分咩
我只係話隻GAME殺人計好少分咋

原來10抽真係易中4星d
我d卷全部單抽左10幾張 得2彩

個個隻角差唔多20lv 我先13lv睇黎要俾人虐好多場

Uncle唔洗返工?

未有工開 做地盤最近咁熱順便休息下

寸

我同fd 都係 14左右上B
有時組兩個 C / D Fd
可以打對面全C
好似好仆街屈人無首飾

我剩係知落雨唔洗開工 , 熱都唔開工

一入場開波前隊友同敵隊個動畫lv係咪指角色lv
點解我見到有人21lv

年紀都大

人物RANK
角色 LV
2樣野黎

21lv應該係玩家個lv

點解你地咁在意最尾個分

因為個分越低 D人就會覺得你冇做過野咁

我12上 不過大部分都係雙排
依家同個C fd玩 對面都係經常全C

冇錯 但係我有次玩DJ搶完個點之後真係完全行唔開枕住有人嚟 最後好似三百幾分贏咗

好似幾好玩喎

少有高質驚

所以B仔組D/C Fd 帶上B 應該易過自己街場上

呢個名又係好熟

加得1% 點屈法
屈lv 十幾lv打人幾lv

1%?

係咪上左B之後開箱先會跌飾物？

避到兔仔d技仲爽過殺到佢

香港好似少人玩

台灣都好似冇咩人討論

成日係c3 c2上上落落好冇癮

新手留名

對戰game係咁
之前玩Clash Royale都係會係某個杯數上上落落

又想儲錢買公主但又想買書仔升人，好矛盾

買完先升人

有冇刷首抽

新手玩咗兩日 而家rank 10 C2 洗唔洗重刷

抽左幾多次10抽？想玩咩角色？

計埋免費抽 3次 主要玩兔仔

金劍突唔突到？

有冇師兄可以帶我c3 上b1

冇重覆

94494 巴打

咁有冇邊把係突到？

而家冇 而家夠石十抽咗佢？？

睇下抽唔抽到重覆

救命 想要把金刀啫

全部冇重複既

諗緊重唔重刷

引繼左先 之後試下刷唔刷到幾把金劍

贏要谷 輸要縮

true

雷弓定心弓屈

多左咁多人偶弓
比佢地射到啪啪聲
好彩隻驚唔係玩殺人

Altema角色排名 6/6更新

剛剛開始玩
抽到三把弓應該買邊隻人比較好？

我見Altema講
記者 貓姬 2500用愛弓
DJ用神弓

俾 第四名力金髮女 秒左

人偶/記者?

邊隻好？
一隻平一隻貴

送抽係咪得3日

新排名廢事quote

都合理

神弓有3突值唔值得買隻dj試下

響姬有待商榷
個盾厚左 最少擋到一輪普攻
或一招技 又冇硬直 又可以比隊友

街場冇用就梗
組隊嘅應該幾勁

睇你想玩/鐘意邊隻多d

有阿，雙紫斧

3日抽灑得4把4星
但心心弓同拳套都突1

已經冇人玩拿
沉哂 po

少人玩推得慢

成日連輸
hea玩中

組隊容易d贏

其他村5星任有邊種ssr裝

玩左4日，B3了希望玩多1，2日上埋A

張4星卷抽左把紫杖

用錢,有冇機會中4星

有冇人組隊打

會

痴撚線 對面個個12 13LV 我得嗰8LV
下下出去都比人秒 打條撚啊

C3留名

比錢買書升lv 囉

會 但機率好低

人LV定武LV重要D?

成日差少少就上b1

join?

咩Rank?

好似話升人加既數值會多

C1

我依家C3 但仲用緊1lv角色

10 7 8 8
13 12 10 10
公平咩

你講緊玩家lv定角色lv?

玩家

冇肥料升武器

玩家lv冇關係架喎

想JOIN

啲石同錢點用好
用錢十抽個機率同用石抽係咪一樣

唔一樣架
用錢10抽多數都係2-3星

隻game差咁個自由場
個個都咁高lv，點會想玩新角色

你用番主力打普通場 , 儲書 升新人物到咁上下拎出黎玩

今日兩倍經？

其實結算果度果個咩咩回數即係咩意思？

圖

好似係50萬down活動

武器咁易升 冇乜用

係囉 我果把都就黎升滿

25石一抽果D每日一抽用唔用

我有用
雖然每次都伏

抽左幾多次？

開game第1日開始

2星武係咪冇用

肥料

有冇人一齊打鋪拎石

800石10抽保底4星1把
800石每日用25石單抽可以抽32抽 但可能1把都冇
點揀好

我未升角色 廢事累你地

今日B3升A1昇級戰，打打下個同事打比我斷左線

斷線有冇計輸？我上次好似冇扣到分

計走場，輸

1LV角色竟然都上到B1

我啲隊友好鍾意殺人

有咩問題

完全唔佔領

A 好似少左人用兔
兔係咪唔夠其他力量型打

上左B1之後係咪唔會跌返落去C?

唔會

吹水型兔唔小心爬左上A1

屌,抽番把劍斬人算,玩弓屈LV都輸

咩係吹水型?

儲夠石,抽左把雷斧,比兔仔用點睇,攻速好慢咁

玩ルル下下都比兔仔秒

冇金劍?

無
4次10抽得5把野,好黑

用住先囉

又大力手又長

話說隻驚有無得綁定？

設定右邊可以引繼

玩咗兩日中咗三把紫斧，係咪暗示我要玩兔仔

gogogo

紫斧係比鎖鏈用架喎
兔仔好似金劍好

好d

但係一把劍都未有

咁咪用把斧 高攻d

上個post比位巴打屌整係識吹水
話係吹水型打手

攻略
咩配

16lv兔 80lv金劍 90lv藍劍互用

點睇藍劍
覺得勁

藍劍技有多一下吸血 其實唔比金劍差 但當然講屈 一定係金劍

而家練緊轉轉斧troll game

唔係好feel到藍劍回得多唔多
但cd好似幾短
感覺上貼身好過金斧

唔多但夠反殺

把金斧可能我太廢 真係唔識用 用轉轉斧都叫做可以一戰
金斧?不了

金斧難用到爆

場場都有兔仔 比人斬到想死

兔仔廢嫁 玩跑狗啦

Push

第一次有1500分

始終都係無望上b

點會呀 我1LV角色都上到

基本上順風逆風都800-1400 range
但次次都輸

好有同感

3突天叢劍

招起手耐到

隻兔死前比佢大技斬完 復左活cd完再斬多次

link 一次excllent都有大
或者佢果飛落後緊有sp水食

好想玩一場對面係冇兔仔

男主其實都默默地OP

好想玩 但金劍得1突

升角色lv係咪再買書食？
升武器就狂玩？

acc lv係咪無用？

Ac lv代表你玩得多

應該冇錯

突0都係咁玩

最速男好爽
鋪鋪千幾分

堆補助武點裝好
3把插哂同一種定插唔同好啲

有唔同效果架嘛,, 點會同一種

SOR , 收番

我睇唔明應該邊格插邊把好
有無巴打分享下

玩攻擊型咪插加攻
玩技術型咪 塔加防
好似係咁

響姬都幾好玩

見大家話兔女用金劍旗袍用紅天牙 咁係味每個角色都有類似專武咁？

唔係專武黎
用落OP D

新手 四把天照劍 點好
兔仔用邊把好？

4把咁好
拎去突 照用
但唔係最OP

有把金劍 覺得好似好用啲咁

升緊第二把武器

隻game重課？

發覺武器暫時1突同4突好似分別唔大
85lv都秒到人 100lv又係秒人

終於B1

暫時都冇咩地方一定要課

啲人點上B1

咩點上？

好廢

笑死 4個a1輸比3個b3 1個b2

唔通講緊我

隊友有親男主都輸

男主係唔係垃圾嚟

C3 贏+12 輸-10
唔係狂輸都可以碌到上去

男主依家幾勁架喎

人嘅問題
見親男主人都走

仲有嗰個咩波動拳定唔知彈

樓主最鐘意用

比你發現左

雖然可能真係唔算勁

普攻斬撚死人

我未同過4葉組隊 想拎石

默默地op

呢個任咩意思？

招募5隻角色

呢個

Skill

放技能次數

班隊友係咪痴撚線
拎住隻兔仔玩跑圖
我玩sup都多殺多分過佢地

岩岩先發覺隻2500有成差唔多1900分
點做到

見過兔仔0殺

我fd 試過跑 2159分
狂圈大圈 , 好似係

跑得最慢係佢

執雞圈地
正常冇人會在意塊地d分拎唔拎到
我會送地比隊友加sp

對面隊有個玩家LV已經24
但仲係B1

同d自私精一隊真係唔撚洗玩

掛住自己圍地攞分 人地明明圍緊大圈佢係都要特登cut一半圍個細嘅

中塔咁撚重要 唔撚守 長期比對面佔撚咗 個鋪輸咗九成 人地輕易跑左右霸一半地 補給又快

打手當自己跑狗 跑狗當自己打手

臨尾差幾% 得返唔夠10秒仲係度打人

幾時可以出team chat/command叫人守邊座攻邊座 唔係無溝通真係唔洗玩

巴打 同我組？

幾時同我組隊？
要拎彩卷

打埋上B3先

上左A會唔會落返B?

邊會

上到A1了

有冇巴打組隊打？A級

即係會唔會

自己升上去試下

要解初顏10次，有冇巴打打

今晚有冇人組隊拎彩卷？

b級ok？

咩級都OK
不過要11點之後

終於刷到兩把金刀
刷咗好多次先知可以係game入面del ac，搞到浪廢咗好多時間
利申：an狗

第一頁有講架

Ok到時叫

樓主，點人數

76826，解初顏，不限級

開左未？

廢柴C Grade 都得 ?

開左房

可

入左

等唔等多個？

仲有冇位

thx 巴打

唔該晒
係街收得唔好 唔玩住

仲玩唔玩

岩岩夠800彩卷又10抽左
1金劍1紫斧
2把都可以2突啦

我仲差8個初顏

12點15分第二場初顏，到時我開場

有冇得睇仲差幾多個？

應該冇掛，我自己數著咋

巴打開房?

68495初顏場

不限lv, 唔好介意贏輸

點解唔見

69495先啱

仲有冇，-1

Thx, 驗證左，A1 0分原來唔會跌落B3, 但暫時0分輸1場，唔知輸多幾場會唔會跌

正身同分身都好多4星 好難揀玩邊個好

純粹問下
呢度有冇人聽日會去？

仲有冇巴打會玩？我開場

請唔到假無得去

揀鍾意玩嘅就得

話時話，女主真係幾勁，跑又得，打又得

有冇巴打解初顏

有

84051

你係派膠皇帝仔？

係 謝謝巴打 刷晒了

去

大家得閒打機之餘
記住一陣都要出黎呀

出黎面連畫地啦喂

d 3*武係咪用黎食? 前期會唔會突破黎過渡?

用黎升技
有把3*刀仔招技係突進
跑圖用

我練緊女主，依家主武用緊紅天牙，另外抽到兩把愛弓遲D用
果把3*刀仔係做輔武?

講緊主動技
正常都係用4星

兔仔用邊把4星武最好？

開驚到而家
25石抽終於中4星

睇緊LIVE
好多台灣人有留言

紫斧 金劍

game都唔想開

兔仔同鎖鏈佬招技屈到隻隻都拉距離等技cd好先打

尋晚無教好訓

有無人係用彩券買角
綠色角想買布偶
每日hea玩3,4場好似有排儲

321804374571

求好友一齊玩，街場好伏

錢咁易賺

黃斧同紅斧最大分別係邊??
我見好多人用紅斧無人用黃

我尋晚都失眠

招技點打中人

黃斧要早小小開技
另外個4星斧係轉圈圈

其實而家都好似無乜人氣，不如開個tg約戰谷啦

今日連3勝都未打

驚都冇開過

太小人氣
同埋呢排又

2抽卷
鳩打10分鐘

開S喎

條仔咁正都冇人用

係咪有啦？想入

雖然唔關隻GAME事 但都想宣傳下
希望咁多位唔好屌得咁大力

好呀

拎左把黃劍後既兔仔真係好爽,兩下技加普攻就一隻

tg link plz

輸撚到仆街 打左成粒鐘先3win

我都求緊

你tg係咩？一係我開左先，因為好似要邀人先可以開

紅斧係普攻都係轉圈圈? 定係向前直斬?

武器突完係咪純粹加等級上限？

幾時有更新

巴打們多數幾點會開場玩？

買左兔仔追住d 人黎屌
爽過做跑狗比人追住黎屌

買左新人都好難升，出去比人秒，焗人玩死一個角儲書升新人

買書啦 靠開箱有排升

d書升緊隻兔仔

冇咁多資源買綠書升人偶

本身D書呢?
我免仔好似12
之前得閒儲落/每日平個D都有買
另外兩隻色都夠升到11

慢慢儲緊

好静 sad

過埋聽日應該會多人返

希望

終於有d給力既隊友 一直卡左係c

給咩力呀

開左tg約戰gp，有興趣就入入

隻game個連線真係要執執
向下掃一掃睇時間都斷
搞到成日電腦隊友

真人領地佔領仲好

唉 今日已經唔想講

女主拳套定刀仔好？

【嚴厲讉責】依家D暴徒又掟磚又削尖鐵支搞亂香港 非常暴力 可以殺人 !

大家可唔可以幫幫手推上熱門

雙倍錢

點解隻GAME 唔HIT

我都玩小左
主要係無心情

日本都唔HIT
整裝等17號

17號?

17大日子

100萬下載
都hit啦

排隊幾秒搞掂

笑左 終於安裝到

每個屬100本半價書
買完得返幾皮野

半粒鐘3萬

哩幾日灰到無曬心情玩 3勝日任都無打

呢幾日真係完全無心機玩
睇嚟要條條例撤回先會再開驚

呢兩日休息下輕鬆下啦
星期日一要繼續努力

仆你個街
差唔多升爆隻兔仔先黎nerf

等左好耐

推

無腦角 一招大係畫面外閃埋黎
然後2hit冇得反抗咁秒殺
劣勢不停用 輸都變贏

弓手好難用

你講招大 公主仲屈
最尾反cup 想追都冇得追

改埋啦

波動拳有咩改動？

速度上升
大技判定更準
唔會比閃技飛走唔中

好似21先真改?
大家預計有咩OP角

睇兔仔改成點
冇改攻一樣係殺脆皮
打力量型唔可以再冇腦用大殺

改突進距離 加CD
大技唔可以扑同一條友2下呀嘛

老實講大技就差唔多個個都秒人
冇大依家兔仔都唔夠其他力量型抽
減攻嘅話連女主都打唔贏啦

加cd 多幾多
減距離減幾多
你知？

兔仔問題佢係對面岸飛埋黎殺你
佢先攻已經著數好多
唔夠打冇人叫你同力量型打
連力量型都秒
其他力量型又要比人拉打
行地圖佔點又慢 玩咩？

兔仔咁改完都唔會差得去邊
而家既兔仔根本就太勁 佢要殺既目標佢一定殺得到
如果係力量型玩家 真係只玩最OP個隻 未玩男主角囉 都好OP

吹水力量型A2玩家小小見解

咩有人開大殺唔死對手咩（攻技）

除左兔仔有邊隻可以開大滿血秒
比你露露都秒唔到

無話秒
但邊隻開大殺唔死人
開大即秒 同開大加一兩下普攻 其他都係壓倒性

單純覺得優勢無想像中咁大

兔仔係畫面外閃埋黎
其他都要用creed閃埋去
你一定見到 你仲可以反手用大先

兔? 秒完一件仲有兩招小技秒第件 又唔洗行
禁個制就閃埋去

畫面外用
high risk high return
一miss就晒晒 畫面外你唔知距離有幾遠 有無障礙物
招大老實講 優勢係突進
其他人攻型開大都近孚秒 所以其實唔多存外 咩秒完1件仲有2招小招啦老老實實
兔係好在自帶小技突進技 而呢隻game hit box好怪 突進好用

望住地圖 前面有冇人
有冇障礙物 一清二楚
其他打手招大都係近距離
你閃得埋去 敵人可以打停你
兔仔直接斬到訓低 冇得反抗

就算改完都一樣係畫面外斬埋黎
只係你要企定定等人起身
比機會人反抗 比對家隊友圍
咁先公平

今日真係勁多人

今日勁多ai
班友一輸少少就斷線唔玩

仲有班人扮ai唔打人

起上B RANK無耐
D人好撚勁
完全唔係AI

岩岩上B1,畀人咁住嚟砌
飾品係得兔兔箱有?

same
上b之後感覺兔好弱勢
轉玩女主先 基本上差唔多場場見最高分都係女主

殺手梗係低分
我用幻影劍平均得600分

弱勢係咪你低lv打人高lv

個種弱勢係以往唔會有既弱勢 唔係打手低分弱勢
但都可能d磨係b磨左好耐 所有野都好高lv or 磨到好高技術

呢幾日打左90萬
用左30萬

咁多彩卷

淨係用石抽過十抽定二十抽

A3主流角有D咩
大神

公主 女主 醉拳 兔 jk 露露 記者 dj
最常見

今日個活動係咩黎